強烈建議新增賭博台

體育台長期比fans club既post置頂，根本冇可能睇到最新既貼士post，對於班睇波不賭波既又可以分流開唔洗比班賭仔引誘

好似依個post咁，唔少巴打都miss左個上樓機會

連尼住唔該你開個賭博台，傾波傾馬傾麻雀啤牌乜都得

push